{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102957",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "홍콩반점 서초교보점"
    },
    "text": "香港飯店 瑞草教保店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1302-23\\n\n香港飯店瑞草教保店は中華料理を提供する店で、営業時間は11:30から21:00までで、15:00から17:00までは休憩時間です。 この店は年中無休で、50席を提供しています。 部屋はなく、メインメニューにはチャンポンとジャージャー麺があります。 特にチャンポンはボリュームたっぷりで美味しいし、海産物とスープが魅力的です。 また酢豚とジャージャー麺も美味しく、コシがあって甘酸っぱいソースが絶品です。 価格はリーズナブルで、中華料理を手頃な価格で味わうことができます。 この店はキッチンが丸見えで安心して食事を楽しむことができ、多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この香港飯店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店の営業時間は11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の休憩時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店の休憩時間は15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日はありますか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店は50席を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、香港飯店瑞草教保店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店のメインメニューにはチャンポンとジャージャー麺があります。"
        },
        {
            "question": "この店のチャンポンはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店のチャンポンはボリュームたっぷりで海産物とスープが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "この店の酢豚とジャージャー麺はどんな味ですか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店の酢豚とジャージャー麺は美味しく、コシがあって甘酸っぱいソースが絶品です。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "香港飯店瑞草教保店の価格はリーズナブルで手頃な価格です。"
        },
        {
            "question": "この店ではキッチンが見えるようになっていますか？",
            "answer": "はい、香港飯店瑞草教保店ではキッチンが丸見えで安心して食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店は人気がありますか？",
            "answer": "はい、香港飯店瑞草教保店は多くの人に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 406
    }
}